## Rocket.chat.test
В ходе учебного проекта был протестирован Rocket.Chat.

Составлены Баг-Репорты, написаны Тест-кейсы и проанализирована работа web версии с помощью DevTools

**Список логов DevTools**

![img.png](images/img_4.png)

**Баг-Репорты**

![img.png](images/img_5.png)

**Тест-репорты**

| ![img.png](images/img.png)     | ![img_1.png](images/img_1.png) |
|-------------------------|-------------------------|
| ![img_2.png](images/img_2.png) | ![img_3.png](images/img_3.png) |


**Описание тестовой модели**

Пользователи могут переписываться с коллегами тет-а-тет, а также создавать открытые или закрытые каналы (частные группы) для общения. Открытые каналы видны всем членам команды или компании, а закрытые требуют приглашения. Открытый канал может подразумевать как диалоговую форму общения (любой сотрудник может написать в него сообщение), так и более директивную (право публиковать сообщения есть только у нескольких администраторов)

| ![img_6.png](images/img_6.png) | ![img_7.png](images/img_7.png) |
|--------------------------------|--------------------------------|